泉水台:龍珠OVA撒亞人滅絕計劃

AFR台開.要LOAD,太耐無畫面請F5再耐心等等.